BTS life goes on唔聽後悔一生

無論旋律同歌詞都真心正、世界級

Loop左幾粒鐘默默成為心中支柱內心變得更堅強！！呢首歌不單屬於我地army 更屬於全世界每一個人！有BTS世界會變得更美好

멈춰있지만 어둠에 숨지 마

빛은 또 떠오르니깐

係呢個時期能夠有BTS陪伴係一份小確幸

life goes on

神級巧天。

Life Goes On

又一神歌

識貨

BTS=神級

自然發現咗佢地黃之後
啲歌無啦啦變好聽咗

個mv睇左好多次真係好好睇

平淡的幸福

補返Link

真係好聽，唔係講笑
個mv 仲要係柾國做導演

國國又靚仔又有才華好L完美

識野

防彈世界第二

捨BTS其誰

skr世界第一

November rain just made me feel so lonely

BTS 屌打哂全部男團

特殊係EXO垃圾狗

特別

駁唔到

人唔笑 狗都吠

中國節目已經做傻緊仔

又無料 又無台形

做緊傻仔

G chi✊🏻💘

世一